連登仔知唔知聽日11月7日係蚛蟈蟈慶日？

中華蘇維埃共和國成立於1931年11月7日，是中國共產黨在共產國際的支援下於中國大陸所建立的一個政權，與當時的中華民國南京國民政府分庭抗禮。該政權主張捍衛工農權益，各省市各民族有獨立自決權，其最初的首都在江西瑞金縣。將其所屬控制區域稱為「蘇區」。1932年4月15日，中華蘇維埃共和國臨時中央政府正式對日宣戰。因第五次反圍剿戰爭的失敗，中華蘇維埃共和國臨時中央政府被迫於1934年10月撤離江西中央蘇區，1935年10月抵達陝甘蘇區，首都由江西瑞金縣遷至陝西延安。

1936年12月12日發生西安事變，國民黨被迫同意與中共展開第二次國共合作，共同參與對日抗戰。1937年7月7日發生盧溝橋事變，中國抗日戰爭轉入全面爆發階段。由此，中華蘇維埃共和國中央政府最後一個政府機關「中央政府西北辦事處」，於9月6日變更為「中華民國陝甘寧邊區政府」，「中華蘇維埃共和國」正式中止運作。

睇完先知
一早知啦

由近平

燒

屌你老母共匪搞獨立

原來11月16日係兵法

呢一個遊行唔會封路
唔會送頭
會有不反對通知書
可以做到百萬人級靚鏡頭

參與者係黃

強烈建議借佢個場

點解你將同志同黃劃上等號

冷靜d,我冇劃等號,
但係班人全部反建制

我主張係「騎劫」
pride parade好易聚人,反而直線抗爭topic成日比狗阻,封島食tg

之前已block左條on9仔